南韓美少女慘被唐綜患者性騷擾

印乃唐

唐氏印度仔

左面唐氏患者=老定

右面美少女受害者=多賢

老定可恥

用手踭借位頂多賢嘅咪咪，好可恥

南韓美少女（右）慘被麻甩佬（左）性騷擾

大屁蛋好cute cute喎。

定仔正到

上次見到定仔入男廁尿尿

是

屌您 唯毒💔

樓豬講還講，洗唔洗去到咁盡

gay po

gay video ?

樓主原來係唐綜

非

真

祝樓豬出街比WIZ*ONE、ARMY、ReVeluv 私了

我手瓜起展

ARMY出水炮車

我單手爆水炮

我打你懵仔針